有咩國家好似支那咁落後用鐵路運士兵？

起條高鐵就係用黎運兵
好似人地大多數用運輸機？
呀唔好意思唔記得支那冇制空力

低成本

其實而家d 地堡彈咁勁一支射去條管到就唔洗行車

人地解放軍坐BB車落黎你香港人都阻佢唔到架啦

運兵鎮壓示威使唔使用運輸機呀

有冇聽過新幹線列車，載運陸上自衛隊隊員？

鐵路可以大量運送重裝備同埋大量士兵
運輸機好難做到呢樣

一戰時德國

Ottoman Empire

之前土耳其出兵敘利亞, 都係用鐵路運坦克

唔係個個國家都有咁多 運輸機 運兵

支那造唔出飛機引擎

朱元帥人哋問運兵就答返運兵唔使用重裝備撚佢

成條鐵路求其炸一段都廢左武功

早幾年國軍漢光演習都有高鐵運兵環節

呢個post啲人係咪中三都未讀完？
膠都廢撚是比

其實而家d核彈咁勁一支射去日本到就唔洗驚有人爭釣魚台

今日會拎架運20運輸機出黎打下飛機

柒少陣好唔好
支共係柒 但唔係用呢樣黎抽

會唔會運運下訊號故障

引擎自己造的嗎？

恰平民駛乜飛機咁大陣仗

咪就係

樓主柒到我懷疑係曲線撐共

因為支那兵用黎殺平民 鐵路夠用有突

坐鐵路運兵真係一二百年前先會做

只係依家唔會大規模運兵先無做
日自 國軍 都會用鐵道運兵

都無人話打仗用

好無知

大規模的兵力運輸，都係靠路嫁啦。

鐵路運兵運物資成本低高效率，戰後戰前仲可以當民生設施俾大眾使用加快經濟發展，加快對外軟侵蝕嘅速度。我諗你唔應該笑，應該擔心先啱

樓主啱呀
新加坡仲係仲緊裝甲車運兵咋
所以咁易俾人扣住左

扣住係架裝甲唔係人。。。

運軍備會用比較多
但多數係用火車？

日自衛隊應該係俾人限制先咁

on9
一架坦克成60噸，運輸機續架運？

唔知鄰國運兵果陣會唔會再發生好似N年前溫州單野咁

個個都淨係識運輸機

個topic柒到無眼睇

費事講咁多，即係就算係美軍坐車坐船都係柒，坐飛機先有型？

瞬間移動都唔撚識，學咩人當兵

美軍運幾千部 M1坦克 去伊拉克, 係點做到??

其實鬥放核彈仲簡單，一了百了啦係咪先

有樣野唔明。其實高鐵唔同普通鐵路。有好多高架橋拉直條路。
如果印度有能力用飛彈射爆一段。甚至搵特工破壞。共匪要攪幾耐先修復?